CONCLUÍDO:

Criação do Banco de Dados PostegreSQL - Ok

Insumos e Componentes instanciados - Ok

Métodos para o cálculo dos Valores (EPI, PedreiroComEncargos, Muro) - Ok

Conectar Banco de Dados em ambiente .NET Framework - Ok 



PENDENTE:

Atribuir valores dinâmicos(requisitados através do banco de dados) para parametrização dos insumos e componentes.



REALIZAÇÃO DE TESTES(OBS):

Os parâmetros atribuídos em Program.cs representam apenas os dados do Acre(AC) para realização de testes e conferência de Métodos. 

(F5) Digite um UF: AC
